獌狗輸兩球都cup到 利點會唔得

利仲炒過曼3:1

3球

所以入夠3球

曼聯都係輸3粒

曼聯同利都係雞胸

樓主

樓主先知